20year Thank You Wenger

迷雲=弱智

黑白

收聲啦你

迷哥=樓主

樓主=人妖

人妖=青頭

青頭=屌狗

收皮啦臭雞

屌狗=地盤佬